食環署係狗 係動物 係畜生

為拉手推車垃圾袋放地下 食環署職員突出現票控拾荒婦

再有拾荒婦疑被食環署無理票控事件。facebook群組「拾平台」昨晚張貼帖文，指接獲一名60多歲的拾荒街坊「蘭姐」求助，指她昨晚約8時在北角渣華道遭食環署職員票控。文中提到，蘭姐每晚均會拉着手推車到附近不同商舖收集發泡膠箱及紙皮箱，她亦會把回收的物品分類，不能循環再用物品會以黑色垃圾袋裝好，再送到垃圾站收集站處理。

文中指，由於回收物品數量眾多，回收地點又分散，故蘭姐只能用「螞蟻搬家」方法把手推車和袋好的垃圾分段搬運。昨晚約8時，蘭姐將其中一袋物品拖到渣華道一帶，打算先放在地上，並轉身走到距離不足15米一處取回手推車時，突然有2名穿着便服的食環署職員表露身份，稱要票控蘭姐，並要求她提供身份證明文件，但蘭姐拒絕，食環署於是報警，警員到場後，最終食環署引用《公眾環境及防止妨擾條例》票控蘭姐在公眾地方棄置垃圾，需罰款1,500元。

該文引述，事後蘭姐十分憤怒，指「我咁多年每晚都係喺度幫手處理同分類啲垃圾，我點會係製造同亂拋垃圾嗰個呀？」又稱每晚均有大量垃圾被棄置在垃圾筒旁，「又唔見佢哋(食環署)捉人俾告票？唔通真係我呢啲阿婆好蝦啲咩？兩位阿Sir(警察)叫我到時上庭同個官講，到時真係有得講咩？」

拾平台成員趙日輝透露，他們正協助蘭姐，希望為她討回公道，稍後會聯絡該區的食環分區官員，希望署方能撤回告票。

Source :

/
食環只敢搞啲老友記 又唔敢搞班南亞 水貨客
無班老友記執紙皮報膠樽 香港環保一定仲差

做得食環就係人渣 動物 生畜 同警犬無異

欺善怕惡 正人渣

唔好話咩一竹竿打死一船人
依幾年新聞 耐唔耐
都只係見到食環搞鳩啲執垃圾啊婆

成個上水水貨客 你地又唔搞

畜生 人渣 動物 皇天擊殺!!!!

大把藥房生果檔 放曬紙皮係街啦
又唔見食環捉

食環狗有位就入 又唔夠膽告煙鏟 賓賓 蝻亞狗

淨係識足人落單 垃撚圾

香港五大 仆街 無陰質 畜生 職業

警犬 倫敦金 食環 地產 議會賞金獵人

因為欺善怕惡

我有個CASE 投訴間舖阻街2年都搞唔掂，食環發左幾打以上告票都冇用，
直接申訴專員處理算鳩數

推

推佢老味

我叫你推啊屌你老味

皇天擊殺 官僚追數食環狗！

最惡係果惡賤農賣菜賣生果果班

食環死全家

皇天擊殺！

真係垃圾桶爆9哂告返食環狗得唔得

支持